大家樂旗下 一粥麵 牛腩河加炸兩$30 特價餐食評

見依輪份份報紙賣痕哂廣告又派3元現金卷就試一試

炸兩份量同街邊粥檔差唔多
不過油炸鬼偏淋要扣分(但我焗左幾個字拿返屋企)
有大量芝麻重有一堆李錦記醬料

牛腩河 牛腩份量幾多 河粉分量唔小

食完都幾飽下 30元幾抵

狗也不屌

加凍飲三蚊

去舊鋪頭食

象仔

個牛腩好核突

兩樣野都唔夾既

成pet屎咁

炸腸唔係配粥食架咩

配牛河會唔會唔鴿

屌 我以為大師啲劣食

都估到會有大家樂忠誠fans關二哥嘅出現

講真一粥麵就無咩伏 但就唔抵食
不過你出面食七八十蚊分分鐘 好難食，d野唔新鮮
仲有個待應閪口閪面
一粥麵話哂都係自己serve 自己
你唔會自己閪自己面掛

一粥麵d麵加底加幾錢？